陳茂波宣布增加股票印花稅 港股恒生指數下午復市大跌！

@Matt_Leung

豬死了

Day trade撚末日

劏房波話有市民建議加稅, 大家應該開心

印度神童

我好贊成👍🏼

講左加煙草稅啦？